屌那星 今朝訓訓下有條友無著衫抆住隻大雀撞爆我屋企隻窗

今日我老母一大朝早就入來叫我起身
我起身望向隻窗 見到有個全裸既小朋友咩住條魚
抆住左隻大雀對腳 我果陣仲以為未訓醒無理到
點知條友連埋隻雀一齊撞入來 撞爆左我屋企隻窗 衝左入來
仲拎左封信來比我 封信原來係我老豆寫來
我老豆話呢條友係英國森林失左憶 仲差啲死
佢話個小朋友有本書 連英國班教授都睇唔明
叫我用聰明既頭腦去睇明本書 幫佢恢復記憶
封信大概係咁上下

我一路睇條友就一路食佢咩住果條魚 仲要成條生食
我睇完封信之後就諗住趕走佢 大叫左一聲之後
條友個嘴就發光炸左我間房 我呆左一陣 落樓下食早餐
點知我老母同我講話要收留條友 仲要我聽哂佢話

點撚樣算 我仲係獨子來 今年先十四歲 IQ有成二百幾 我既未來會變成點 唔通要同呢條友分家產

加旋

除咗冇扎辮 你個名

到底係我作得衰定無人識

你係咪以為會有好多正皮

好尷尬

ha

依家我就帶埋我拍檔黎炸你間屋